訓左冇睇，cc台班細蚊仔宣布左香港獨立未

未既我繼續訓 難得星期日唔洗返工🚬🚬

今日崛去宜布

一齊？

咁熱 不了
宣左先叫我